有冇人開始妒忌恒大嘅學生

前幾年dse best 5 講緊 15 16分都可以穩入咁濟
依家升格做咗大學 真係不得了
講緊dse 15 16分 依家出路可以拍得住三大qfin / ecof 嗰啲人材
係其他大學生晚晚屌紙 做野做到隻手指啪啪聲 係lib溫完書仲要咁辛苦返屋企
恒大嘅同學就夜夜笙歌 晚晚同唔同異性係hall度啪啪

真係好羡慕 我好有衝動quit asso 報返恒大

毒撚就算啦, 交配都唔會有你份

平時asso 上堂識唔到人...
如果入咗恒大應該好啲

含大12分都收

班含大人咪又係睇樣識人

好後悔無入到恒大
明明個分夠入
俾人點
走左去讀asshole
利申14分

我同你差唔多
同年入恒大啲friend 今日係班group嘈到拆天 不過成班都好羡慕佢地...

嗚嗚 出嚟勁過CU UST IBBA

月入80k

直頭on9

有20分去試下入LingU OU TreeU 仲好啦

今日個教授話yr4張畢業證書會寫咗做恆生大學

20分有LU offer走左去retake

好羡慕

班含大仔係tg谷打哂飛機

Ya

我啲恒大同學本身覺得big4算好
依家佢地已經諗緊入高盛定JP Morgan

好多老人輩既人讀恆商出身 以前幾實都唔錯 即係社會地位都唔係低 嗰一輩好多依加做到好大粒 可能見到恆管出身真係會念舊情收自己友。 好似港大人永遠優先港大人。但係我覺得都要睇個人能力。睇dse 個分 我會請個30分既anfhku grad 都唔會請個13分恆大grad, 猶其大公司，第一關已screen走左佢

咁如果30分恒大gbus grad呢

冇乜可能 10幾20年後可能 因為ust 以前都係咁慢慢升上去3大 就算city 10年內都升左唔少個排名